美股今晚會暴跌

洗心革面啦牛軍
聽朝轉熊仲嚟得切

期貨仲升梗喎

班美國佬洗完支那同廢港倉，梗係 cap 水返鄉吓造就祖國企業啦

收割難道攞錢返屋企擺？
美股穩如泰山

美國跌同港女冇乜關係
港女只係爺閪既飛機杯

美國一直咁玩
放水 > 炒起新興市場 > 收割 > 返美國谷高個美股 美元 美息 > 新興國家爆大獲 > 資產匯率大跌 > 沽美國資產 > 美聯儲又有借口印更多美元 > 又去新興市場抄底

而家只係開始